啱啱搭269c係大欖落車灰衫眼鏡絲打

你的仙氣散發整個車箱

你陣味都係
臭到我要大欖就落車

對唔住